【7月新番】地獄少女 宵伽【第 6話】

あなたの怨み、晴らします（我們將為你消除怨恨。）

傳說在深夜準零時整，心懷怨恨的人就能夠進入一個名為「地獄通信」的網頁。
在網頁上打上怨恨之人的名字，自稱是「地獄少女」的閻魔愛就會顯現於心懷怨恨者的身旁。
地獄少女其後會交給對方一個頸部繫有紅線的稻草人，
並說明締約方式和後果：只要解開紅線，契約就會成立，
地獄少女會將對方所怨恨者流放到「地獄」。

但是，對方在解除怨恨後，亦要付出代價。
因為「害人終害己」，對方既然決定把受詛人流放到地獄，
自己在死後也要面對在地獄裡面徘徊而無法去極樂世界的悲哀，
至於是否要解開紅線，完全是視乎委託人的決定。

就在某日，有一名神祕少女・ミチル出現在愛的面前。
自己是什麼人，又為何會出現在這裡。
面對失去記憶的ミチル，愛開始向她攀談。

她的真實身分，以及被隱藏的過去，將一一抽絲剝繭......

STAFF
原案：わたなべひろし
原作：地獄少女プロジェクト
監督：大森貴弘
キャラクターデザイン：岡真里子
シリーズ構成：金巻兼一
音楽：高梨康治
アニメーション制作：スタジオディーン

CAST
閻魔あい：能登麻美子
輪入道：菅生隆之
骨女：本田貴子
一目連：松風雅也
山童：椎名へきる
きくり：さかいかな
ミチル：和多田美咲

地獄少女 宵伽 官方網站：

地獄少女 宵伽 Twitter ：

23:00：

每週六 00:30更新：

1季

2季

3季

4季

睇地獄少女識睇一定係等佢播晒先一次過睇

今季得12集，得前半係原創，後半都抽播頭三季既，你咪等埋佢出晒先追囉

睇過晒三季
前面都係公式化劇情
今季又玩咩

咁撚快就完
8年呀屌你老母

屌你做咩完咗佢

係咪經費太少？
呢季仲做得垃圾過三鼎
以前拉完紅線起碼有成兩分鐘流放啲仆街仔
而家夾埋撐船連一分鐘都唔知有無
今集完左我完全R撚晒頭
Michiru 明明上一秒仲好抗拒做新地獄少女
突然唔知做乜鳩就同山童行左出黎流放人
咁小愛之後同啲手下之後點呀？出黎乞食呀？淨係響間房仔度望住個風鈴就完
經費唔夠做就唔好夾硬出黎獻醜破壞人期望啦
之後六集炒冷飯都唔知想點未見過咁垃圾嘅製作

屌你咁撚樣就完

睇完真係完全黑人問號 仲要勁崩

其實係咪試水溫睇下仲有無人睇
有就會再出呢？

今季d 劇情真係hea

點解美知留會突然決定做地獄少女，明明之前咁抗拒

有力一戰A/Z盃
睇到我吓咗一聲

屌你咁撚樣完左佢 情願冇播過
垃圾

試水溫都唔係出啲垃圾比人下話

經費不足既原因應該係隔左太耐冇出，keep唔住人氣，而地獄少女又唔係特別hit，唔會多人投資錢落去，所以畫到咁。

到最後 原來得二最尾 同一最尾好睇

畫崩我都接受到 但係劇情廢真係忍唔到

第一二代D作畫都唔係特別好 (雖然都好過呢代)
但係起碼劇情好得

只做6話...
之後都是回憶返之前幾季重播..

能登把聲，我睇唔落

能登

屌搵接班人做乜鳩

d畫屎左勁多 好多都好樣衰